唔想再用中移動，有咩黃台可以揀？

如題

黃台仰

3HK?

想問下sunmobile 係唔係中資

自由鳥？

而家得四個台

3=誠哥
csl, 1010, sun mobile =小超人
smartone, 自由鳥= 新鴻基
cmhk= you know it

hkbn有d plan係租smartone ，有d係租cmhk
中聯通租3

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G

宜家轉咗3安落哂，唔該哂巴絲打

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
佢電話：
TG:

❤Csl企業員工優惠💛
家庭計劃💲4⃣8⃣0⃣家庭計劃

4.5G全速真•無限💪🏻
5張sim卡共用數據👍🏻
全程不受公平使用限制
任用唔鎖速🚀

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！